原來呢家啲人咁樣樣睇五月天演唱會

成個screen都係佢個放大左既嘴
唱緊「突然好想你」
佢好似係reply緊條仔既Ig story
我係條仔 一打開Ig
真係嚇撚死

出遲左圖即刻俾人負皮左

Face time?

Load唔到

但佢又同另一條仔睇演唱會
條仔又攬哂膊頭咁
又同另一條仔講突然好想你

你睇演唱會定睇人用ig

關你咩事

咁岩首歌未聽過
咪周圍望下囉

人地FaceTime關你咩事